井狗好似又扮盲 縮咗入佢老母個西入邊了

前幾日仲大大聲

次次都大大聲召喚我入去 點知

呢度有兩個大反賊

#台主快來捉人

仲係度喎

仲係度 不過block晒所有人得返自己

5點鐘解block

Siu4

同左律師講

係

真係好好心機 個個留言都負皮 究竟現實有幾撚失敗先可以咁on9 咁得閒

睇黎搶海賊王重要過佢老母個閪

笑死，每日5點鐘解block
真係虧井狗講得出口

佢on9的

仲未縮？

未

咁繼續屌柒佢

一拳post比人屌到瀨哂屎

平時啲毒撚po開得差 動物台手足屌都廢事
一開一拳引哂啲偽毒入黎屌到佢屎眼開花

潛了 過兩日再開鹹情報post

邊有潛
Op941情報post仲好落力認證緊

繼續用cosplay大量糞post 沖淡

又潛

失業 失學
更加唔好話拍拖

forever alone

點啊?
肯係老母個閪出返黎未?